君子企業大獎得主 有幾多間仲要員工返工?

Source:
君子企業大獎
香港恒生大學藉頒發獎項嘉許各界為香港社會商業道德作出貢獻的努力，以及積極推廣「君子企業」等儒商文化，「君子企業大獎」更是本港唯一推廣商業道德的企業評選活動。
「君子企業大獎」在表揚於整體價值及營運上合乎「仁、義、禮、智、信」，並達到儒家道德標準的企業。本年度「君子企業大獎」是公開接受企業參選，共設有四大獎項類別，分別為君子企業獎、媒體獎及非牟利組織獎，君子企業典範獎是由評審委員從分數最高的參選企業中選出。

2019君子企業大獎 – 獲獎名單
君子企業大獎

[企業]
Ec InfoTech Limited
活力健國際有限公司 (02036)
恒生銀行
香港上海滙豐銀行有限公司
香港中華煤氣有限公司
嘉里物流聯網有限公司

[中小企]
AD 建築及室內設計
MEMO PLUS PR
中華號茶葉有限公司
君百延集團控股有限公司
會計妹有限公司
楊氏水產有限公司
萬希泉鐘錶有限公司
領天國際有限公司

[君子企業典範獎]
恒生銀行
香港上海滙豐銀行有限公司
香港中華煤氣有限公司

[媒體獎]
[經濟日報贊助] 2019十大君子企業家獎

文灼非先生（灼見名家傳媒社長及行政總裁）
吳宏斌博士, BBS, MH（寶星行工藝品首飾有限公司董事總經理）
李偉光先生（ASM太平洋科技有限公司執行董事兼行政總裁）
沈慧林先生（萬希泉鐘錶有限公司董事長）
梁賀琪女士（精英匯集團有限公司主席）
馮文偉先生（恆生（兆保）印務有限公司主席、行政總裁及執行董事）
黃碧君女士（君百延集團控股有限公司主席）
關百豪博士, JP（時富投資集團有限公司董事長）a
關志康先生（Mrs Bee 農村家庭團聚計劃創立人）

[頭條日報贊助] 君子企業．人氣品牌大獎
香港中華煤氣有限公司

[香港01贊助] 君子企業．我最喜愛品牌大獎
活力健國際有限公司（02036）

[智富雜誌贊助] 君子企業．管治大獎
Ec InfoTech Limited
嘉里物流聯網有限公司

[星島日報贊助] 君子企業‧企業社會責任大獎
北河同行飯店

[晴報贊助]．香港情懷大獎
中華號茶葉有限公司

[am730贊助]．優質服務大獎
倫哥雞煲火鍋

[RoadShow贊助]．RoadShow超卓大獎
Ejj Holding Limited

[君子企業‧非牟利組織獎]
一杯涼水有限公司
全城街馬
香港房屋協會
陳校長免費補習天地
新家園協會
懲教社教育基金